想搞清楚啲方向，依家係革命，定係5大訴求

大家諗一諗，如果，
如果真係革命，係唔係命係佔下馬路，嗌下口號，屌下popo就算

定係開始要諗下啲有戰略意義嘅嘢嚟做？

我地要做啲咩，我地要繼續同呢個所謂嘅”政府”爭取，定係要用我地自己對手去改變哩個制度？

定係等大家食樹皮先會去到呢步？

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

一禁即反，絕不妥協

大家有咩想法？

革命

I WANT FIRE!

已經升級左

五大訴求當然唔少得 但只係一小部分
革命！

革命，以達至五大訴求

前線轉行做裝修

由訴求變左比柒婆攪到革命

777港獨之母唔係講笑

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

啱，規舉人地定，點解要跟人地規舉玩
唔好成為建制嘅一部份

革命呀屌佢老母

點解示威冇用，因為中國
宜家係清洗香港人，全民罷工係基本，你地知唔知共產黨就係睇
死你班港豬唔肯?牲收入同正常生活，我同你地講；宜家罷工仲有用，
因為我地仲未可以俾人取代，但再過多一兩年，我地就算罷工都冇用，
因為共產黨巳經做好交替ＧＥ準備，佢地宜家巳經放棄左同化香港人
另一方面美國係唔會制止到中國咁樣對我地，因為始終係別國內政，
再加上我地香港人仲係冇同共產黨死過ＧＥ表現，人地真係好難幫我地

煩夠未呀 又講廢話
框唔框又點 你搵到老美撐腰咪獨囉

未有足夠人有覺悟
老美點撐你啊